二條日本妹，左定右正D？

桃乃木定桜空もも

桃乃木
桜空もも

有無個人圖睇睇 1張好似唔夠公平

why not both

貼多幾張啦

利伸: 鐘意もも多啲

你要貼d無著3既先評到

both

左面好睇d
不過多d 圖會容易比較d

屌左屌埋右